香港人返工決心

經過「黎明行動」同埋「破曉行動」，我夠膽講，如果將香港人返工既決心放落革命到，莫講話中共，世界都會被香港人征服，cls民族

香港人幾時肯放下工作，同世界攬炒唔好再俾啲後生仔同學生孤身作戰

香港人醒呀喂